(請教連登pt撚）legs muscle imbalance點搞

上年年尾拉傷左腳外側 瞓咗幾日醫院
醫生話唔洗做手術 但要用拐杖行
之後拐杖都唔洗用 正常行到 仲操到腳
但一邊腳明顯細d 尤其係大脾
宜家已經做好多單腳leg exercise 但個問題都好似冇好到 可以點搞？
利申:傷完個隻腳都可以做到120磅lunges

拉傷返右腳

冇傷果隻做輕啲未得 其實一路keep住練返 隻壞腳都會restore返之前ge muscle mass

用你隻冇傷既腳就返傷嗰隻
做一樣既重量

已經有但係太慢 練咗差不多半年都仲係咁 有冇d比較有效既方法

姿勢做唔做得返岩？

正常姿勢 個重量都夠
就係好得太慢
所以想知其他人係點練返

試下做bulgarian split squat
睇下強果邊同弱果邊分別做到幾重
唔同rm都試下

Thx搵日試試